人們說人在寂寞的時候會看見螞蟻。

但是，我從來沒有看到過。

寂寞就如自己一個打飛機

即係咩意思？

唔知你嗡乜，但感覺幾文藝